唔好比人煽動有藉口清場啊

發夢見到有[人]係到攪事同煽動
大家小心啊
唔好白白犧牲或者比位人入

睇住啊
警總果邊要小心

趕番d騎尼怪走啦